如何解決香港醫療系統負荷問題

偉大嘅祖国一直零感染，之前興建嘅方舱医院...唔用真係好浪費～ 又要勞煩一半內地嘅医护人員離鄉別井，隨時客死異鄉，唔係太好嘅...

所以我建議以自願形式將香港嘅病人送到大湾区醫治，等香港人感受祖国嘅溫暖、大湾区嘅威力。香港咁多人支持政府、熱愛祖国，咁呢個數目應該唔細啦... 相信病人就算訓喺ICU都會彈起身應承，分享呢份喜悅

如果班染病嘅藍絲唔肯舉手嘅，仲邊有資格話自己愛国呢？所以佢地一定會應承！香港警察就更應該把握機會認識內地發達嘅医疗系統～ 所以政府快啲推行啦，唔推就中圈套㗎喇！

要求染病的香港警察身先士卒前往大灣區接受治療
以展示其愛國情操

仲以為你有新片

人在香港係多啲限制㗎喇

染病警察同慶回歸群組可以試下上海深圳醫護

身体力行庆回归